智商同身高加埋最多300，點分配?

如題，175cm 125iq 即投胎

智商300

變左精神體

女人咪好著數

168cm iq142

158 cm IQ 152 已配置,

我揀 166cm 134iq
利申：真絲

女人加埋應該得200

男人會肯矮過米7咩

霍金

IQ 142

加法都唔識 你IQ應該係0

170cm 130iq

明顯你iq得71

身高200、智100

睇得出你好需要高智商

我睇錯係400

？

168cm iq132

168+142=400

加埋都唔係400啦

All in 智力阿唔該

看看你身高要到達250cm

都係錯
難分真假

智商120都夠啦

柒咗仲要兜，兜又兜錯

真膠定假膠

我睇錯呀又。。。
手機個moon太細

建議300全部放智商

擺明假膠，睇錯

女人得250 男人可以450 好似正啲

阿爾克馬爾

如果係男人 210cm 90iq
咁已經足夠打NBA發達

身高300，iq 0
走去玩籃波
橫掂籃波唔使用腦

笑左先算
柒兩次真係好少見

點睇mcgee

140 cm 160iq

到時平均身高係咪200

168 + 142 = 400

加數都唔識， iq最多得42

而家已經高過300再分配不了

改名啦你

睇黎佢而家身高已經300

進擊的巨人，奇行種添

10cm iq290
瓶中的小人

一時睇錯姐

Iq 120同125冇乜分別
梗係180cm 120iq 啦

170 , 130好似最好

1.8米高
298.2 iq

好有創意thanks!

呢個post好多人都需要提升個上限比佢地加下智力
利申 現實身高加智力過300

IQ 125 已經足夠讀神科啦

175 cm
125 iq

好波

連支筆都攞唔起 打字都未必得
比你IQ一千都冇用

你計錯數都算
仲諗住拆都唔緊要 但你咁兜真係智商三百都幫你唔到

On9仔

現實入面邊個想做矮撚
扮晒要iq要智慧
到現實比人笑你矮就唔開心

對自己誠實啲
身高185 iq115

300放哂智商

ching好高?

數神

170 130 夠晒

300智商

50cm高 250iq

有250iq 應該夠研發架高達去彌補身高缺陷而家屌打全人類

身高182 智商 118

身高超過兩米嘅其實都大有人在
起碼有一堆運動員有
智商超過200已經係人類頂點咁滯
就咁計IQ好似抵啲

我大你
1.9米高
298.1 iq
係 我係蠢過你少少
不過我可以俯視你

183cm 117IQ

同現實差唔多，有乜好玩

1CM 299IQ

180cm
120iq

身高300

0.1 mm
299.9 iq
Ant man

本身加埋都超過300，你地玩啦

你班辣殺
10米高
290iq
神一般嘅存在

笑到我

咁D男人咪蠢哂

辣殺
0.02公里
299.98 IQ

50cm 250iq

1.8m 加 iq298.2

140身高, 160智商

咁醒實做到有錢佬

到時日日屌170長腿姐姐

165cm 135iq

你咁樣個IQ都仲有152?

30 cm 270iq

自己化身做一碌鳩

又來一件

133cm 177 iq

170 iq130 is ok

170cm 130iq
130喺香港夠做

IQ600, 身高-300

假膠

佢真人應該有2米以上高

300cm

做乜鳩

你要驗眼加腦

如果iq+身高+賓周 加埋有305

點分配?

身高15 iq285
做精靈毀滅世界

真係配左？

170CM+130IQ

300cm , 0iq

你iq都
肯定過310喎

185cm 115IQ
智力同身高都比平常人高

各150，黃祖藍都有李亞男同豪宅啦
矮啲有乜所謂

158cm IQ計錯數

181
IQ 119

同𠵱家一樣

其實IQ +-15 分別唔大

太高IQ 會變成我地眼中嘅精神病人

第一次7係真心既
第二次7就扮假膠混淆視聽

178cm
122iq

好多神算

90iq 你會變成mcgee
過選秀就唔難，但係打多幾年人地就嫌你智障，無伯樂你就無波打

樓上係基佬

300身高

咁都有得笑

0.00205km高
IQ 299.99795

身高1，智商299
地球大魔王就是me，
仲可以夜晚入女女房係咁巢

身高200, iq100, 我諗nba d黑人都係咁上下, 100都可能比多

295智商 5cm身高

其實太聰明會好易唔開心

178高+122iq好夠

所以霍金智商高到咁？

iq高都冇撚用

鋼鍊？

IQ 10000000000
身高 -99999700

好叻啊你

299身高1iq

但智商低過100大有人在
身高低過100.....除非係侏儒

180cm iq120 已經夠屌哂所有黃種人

問題係上天唔會比300點你分

連登仔平均應該得250點可以玩

高300，智商0

高0.0018 km 身高冇限單位
iq 299.9982

揀300高0智果班智商都應該好低下,300CM心臟同膝頭已經頂唔順,你只能夠係張床到等死

300我覺得太鬆動 175cm+125iq 都ok啦

180cm 120iq 完美

170cm+130 iq

300cm 智力0

身高：160
智商：140

咁多人加法都唔識。。。

本身310 不了

300高係條丁到
即刻隊穿你地個閪

你都思考唔到野啦
到時比隻犀牛你屌都照要啦

170cm 130iq
利申絲

All in iq啦你

1.8m 298.2IQ

除非你iq有150以上咁可能會諗到d宇宙大發現，如果唔係iq120已經好夠

上面有人打左

你本身應該係蠢既矮撚黎

300嘅話，再要分配俾EQ同胸部先得
50升一cup

身高-200智商500
異空間生物🤘🏿

霍金iq160喎

投胎做女人
高150，iQ 150

睇返啲comment話本身加埋高過300，所以唔玩呢個遊戲
我先發現原來我至少仲有20cm高

身高160
智商140

宜家身高一樣 智商低8

你應該有三米高

J299 身高1 IQ 0

1cm 299iq
然後用天才智力發明antman嗰套巨人化裝置

你數都未撚計掂

身高220，iq80，練籃球博一博打nba

1.8m+298.2iq

玩具

299CM 1IQ

諗住高D可以搵份保安，無人敢入黎偷野

200iq
100cm 坐輪椅

可惜會同好多運動球星一樣退休後搞生意比人昆晒身家

智300 is ok

其實IQ嘅分佈係Normal mean 係100 而95%人類嘅IQ都係係70-130 換言之 130已經係世界top2.5%

1cm IQ299
做個高智既小矮人，用畢生精力發明shrink gun 縮到其他人都同我一樣咁細粒 地球唔駛咁迫

原來俾你講左

發現300個數都幾靚 自己岩岩好300

好想又高又聰明

睇你個配置你真人應該起碼2米4

恥笑開始

180CM 120IQ

身高102
智商198

柯南

條撚 3 cm ?

你1cm高 隻手應該得1毫米 摷到啲咩？

你理撚得佢摷到咩牙

身高得1點屌閪

屌..本身都已經高過300..

成型數學家

加埋過300，唔玩啦

0.0018km + 299.9982 iq

我要2米身高加298iq就ok

一定畀多

身高170
智商110
jj 20cm就夠

其實點解冇人問身高個單位係咩
我6尺高 294iq得唔得

一定係300智商

細個就 100cm 200iq
長高前用高智商學野記野
大個左就用身高食女
人生大贏家

女人加埋最多150 就岩

加減數都錯，你宜家一定好高

Diu係咪咁撚多數學天才呀

咁既post都有得笑